{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/mi-stay.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미스테이 동성로 스타비앤비점"
    },
    "text": "大邱中区国債報償路562に位置するミステイ東城路スタービーアンドビー店は大邱スパバレーから12km、Gyeongsang Gamyeong Parkから3分の距離にあります。 宿泊施設はキッチンや様々な施設を備えており、イーワールドから3.8km離れています。 無料Wi-Fiと構内専用駐車場は提供されます。 客室はエアコンで涼しく、ベッドルーム1つとバスルーム1つが用意されています。 タオルとベッドリネンは備えていて便利に使用できます。 ミステイ東城路スタービーアンドビー店周辺には大邱薬令市韓医薬博物館、大邱近代歴史館、Gyesan Catholic Churchなどの名所があり、観光客の関心を集めています。 大邱国際空港までは約7kmの距離に位置し交通が便利で、大邱中心部からは約4.5km離れています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店の場所はどこですか？",
            "answer": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店は大邱中区国債報償路562に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店から大邱スパバレーやGyeongsang Gamyeong Parkへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "大邱スパバレーまでの距離は12kmで、Gyeongsang Gamyeong Parkまでの距離は3分です。"
        },
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店ではキッチンや様々な施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店からイーワールドまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "イーワールドまでの距離は3.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店では無料のWi-Fiと駐車場の利用ができますか？",
            "answer": "はい、ミステイ東城路スタービーアンドビー店では無料のWi-Fiと構内専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、ベッドルーム1つ、バスルーム1つが備えられています。タオルとベッドリネンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ミステイ東城路スタービーアンドビー店の周辺には大邱薬令市韓医薬博物館、大邱近代歴史館、Gyesan Catholic Churchなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "大邱国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱国際空港までの距離は約7kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱中心部からミステイ東城路スタービーアンドビー店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱中心部からミステイ東城路スタービーアンドビー店までの距離は約4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後4時からで、チェックアウトの時間は午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 595
    }
}